醒未啊？今時今日重走去報警，係天真定真心膠？

大家仍然將維護公義嘅責任交俾已經腐爛左警察
我真係唔知香港人幾時先肯醒
依家就係時候面對社會嘅黑暗面
醒啦，香港人

呢個時世。報警真係把撚
都冇撚用

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

醒未